屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

話就話extend左掛P牌既時間
但真心, 有撚用咩淨係掛個P牌
仲要主頁果度係唔會睇到個P牌 下下要入撚左POST先知係P牌

我絕對唔係歧視P仔, 但哩個幾月五毛P仔點樣帶風向大家有眼睇
唔洗2,3分鐘已經搵到幾個P仔無fact check 意圖帶風向既post

星期日一不斷講元朗, 元朗係要理, 但變相少左好多人理中環既兄弟
星期二講何妖, 有D野笑完兩聲就算, 我地個目標係何妖咩? 我理撚得佢比人劈死
今日就有狂帶向講老解, 又想嚇鳩大家? 你唔好唔好出呀, 大家根本就想焦土

我知道有好多好有質素既P牌仔 但無計 對家的確係用緊帶向同洗版哩招
言論戰好重要 直接影響民意 我地目標係五大訴求 唔係成日偏埋其他垃圾POST
我地可以直接BLOCK 到堆五毛, 但我肯定CD ROM 既POST既人數實多過MEMBER
(好多中學雞, 黃絲同事, 屋企人會睇但無ACCT)
佢地一樣硬食好多fake news post, 帶向post, 恐嚇post

建議:
1. P仔牌短期內開唔到POST (1 / 3個月)
2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT (人數可再商確)
3. P仔牌短期唔可以投正負評, 避免帶向

唔係要一言堂, 但五毛唔係BLOCK完就算, 其他CD ROM既一樣睇到
你認為我鳩UP 可以負評 上一負
但你心同感受既麻煩 真係幫手推推POST 推到比連仔睇到

我地既戰爭係長期, 唔係過左7,8月就完!! 好多野都要改善
希望連仔配合 727 和理非元朗見

推!

認真POST呀, 網戰好重要架!!

P仔幫推

p牌仔表示支持

實際建議大家可以幫手諗
大家一條船就要諗下點樣可以對抗五毛
唔係一句BLOCK撚左佢就算
全香港幾十萬人睇緊連登架!

全起馬主頁開SHOW埋個P牌出黎先啦

推 繼續五大訴求先係正軌

推 完全唔知點推先推到起啲post

推

好文幫推

push

真, 五毛就係想你轉移視線

好多P牌做標題黨

支持,真係太多三毛搞事

無停開新帳你頭兩項都無用

要加p牌限制
但都有堆為數唔少非p
開post 同總負評數掛勾有冇得諗？

屌你師兄....真係明我
琴日我已經開過, 好撚灰推唔郁
大家覺得我鳩UP可以負評BLOCK我上一頁
但我真心想連登可以改下哩樣野

其實如果可以p牌冇得出post已經好好多，雖然好唔fair, 但係風頭火勢，起碼呢3個月都應該咁做，最多之後先解返

係, 但話開就開?
對家開AC都有COST

哩個POST負評既一撚定係五毛P牌仔
仆街啦你

有實際作用自然可以搵人代開再貼原出處

我係P牌，但係支持樓主動議

連仔知你辛苦了 無個幾月又無廣告
要課金開聲 一撚定課!!

有
要一改熱門個功能
改做關鍵字
個時舊登都係有個熱門關鍵字啫
你咁推熱門個個 post 都睇推字
我就黎見到隻門寫到推字都驚啦

今日遍地開花，各個政府部門職員都提到五大訴求！我地民間仲唔快啲聚焦返！！

太多啦..見到有D 五毛有幾百個負評
咁又點? 佢又繼續係其他POST 鳩UP 帶風

2016年已經有account
但少留言所以仲係p牌
真正自己友唔會介意
為左贏犧牲一陣絕對無問題
當然方式要諗得全面d

慘, 但哩樣舉動有好處
無常時期無計呀師兄

屌佢老母早上五點開 post 七點過千正評仲要上熱門
上兩星期打怪物打到人都癲呀

P 仔支持

P牌仔表示agger

停止註冊啦！

土共有的是錢 之前帝吧

因為哩段時期 大家都好容易受影響
好容易比人帶風 有時D正評真係唔知點黎

SUPPPORT

有p牌既帶風向都無咁驚
但仲難搞係有d無p牌既都似係帶緊風向 根本三毛防不勝防

有遊行搞手都係P牌仔嚟架喎
我係想寫文嘅P牌仔

1000個人揀block 攬炒巴點算

哩樣我估連仔要做一早做左
估佢有原因
但既然無得停註冊 就要改善

Block柒條光之鍊金術師唔該

連仔做野

p牌仔 push

推
同埋有冇得pin comment呀
有啲有用嘅comment太後 冇咩人睇到

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

整番個p牌區 要達到條件先上熱門

直接唔俾開新post 3個月,咁樣一定有效又唔洗俾三毛洗版

所以人數可以商確
同埋BLOCK可以有原因 而ADMIN會睇做最後決定

有哩個功能第一個BLOCK 9佢OK?

P牌又點？p牌咪推囉支持鎖開post功能

係....但無計 哩樣應該難D做到

1未必太好，但絕對支持23

拿 就係哩D 仆街

每日要login一次 每次都要打平反六四 打倒共產黨

支持！
老實講太多side track post推得太快，黎緊一連串行動嘅時間表好多人都唔係好清楚。

連仔有請

好建議
我先
平反六四 打倒共產黨!

無問題，大局為重

我係P牌，我支持
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
光復香港 時代革命

推 雖然我係P牌
但呢幾日真係
見熱門啲post好幾個都係講同一件事
重要post無晒

禁開post贊成
多人report就block咪即係搞死自己 咁多5毛

咩料？我gchi鎖p牌開post喎

雖然我p牌 但推

認真POST 無人推架....
個個淨係睇花邊
何妖係好睇係好笑
但佢唔係我地目標

P牌仔表示支持

推2

推3

推4

P你老母 搞呢樣野本身就係分化 而家仲想限制人 都痴撚線 仆街admin好取消呢啲戇尻野

SOR CHING 睇錯

推5

PUSH U 3000

推6

推7

P牌仔表示支

支持

分化? 有幾多五毛P牌POST你有眼睇啦
你覺得係好現象? 或者有其他建議?

原諒你啦推撚到連仔睇到

持

連仔...求下你啦

Agger! 佢只係中共一種手段，見鏡頭就draw attention，大家唔好再關注佢住。遲下先清算佢。

唔同意2 俾人狂開account集中block就玩完
1、3可行
重點係連仔做好唔做好都回應下話我地知你考慮過啦

辛苦哂連仔
都係果句有咩要課金即管出聲

Push 一直覺得正負評系統要大改

雖然我係P仔，但我推！

P牌推

外面post 列表, user 顏色改做用黎SHOW 黃藍綠好過啦
每個POST加個黃藍制, 俾人評分
個人既分就係D POST既累積分

第2 係有BUG
但真心有D 明顯五毛 又要比佢係連登繼續鳩UP
真係唔撚知點算

p牌表示支持

暫時我冇見有咩大陸人黎洗板之類既時。定係你想admin ban曬所有唔啱聽既言論同埋人。

Push

推
之前淨睇a/c都無開
唔準開topic唔錯, 但係唔好cut埋回覆就得, 幫推都好
呢幾日真係多左好多一開即叉post
支持P牌唔準開or有無得setting P牌topic無得上熱門都唔錯

係，好贊成！！

[LIHKG Userscript][測試版] 五毛/新會員偵測器

可以試下裝咗呢個script先
主頁已經會見到邊啲係P牌
禁入post裡面 6月9號之後先註冊嘅人會show埋註冊日期

時代革命

師兄琴日訓左?
琴日幾多P仔 FAKES NEW POST你見唔到?
依家唔係唔比P仔留言
係唔佢地開POST姐

p仔幫推

我係P牌仔 我同意
近排D post 失晒焦

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

冇錯
成個連登突然之間好多P牌仔講嘢
平時又唔見班撚屌咁活躍

P仔支持

P牌支持

幫推

pish

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

P牌 push!

屌你咁多意見
連仔好撚慘啦

封鎖account真係好重要，好多手足火遮眼完全封鎖左班風向p牌狗，睇唔到post，提唔到其他巴打小心中伏

P牌絲幫推

贊成

我P但我推

推 個人覺得 P牌應該要extend耐啲

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

推，作為P牌仔都好認同

同你唔同意見就五毛 咁不如呢到改名叫一言堂啦

啱

我p牌 我同意

P牌支持
見到個熱門一係成版何妖
一係就成版達哥
真心無奈
有用嘅post又唔見有人推

我個人唔係好想.....我得呢一個AC
開好多網絡作戰post......
海外JJ，淨係可以發動鍵盤戰士

但係明白你哋諗緊嘅嘢.....大局為重！
交俾連仔決定

P牌只係一個方便大家分辨既小提示
保持頭腦清醒先係重要 初頭見啲帶風向post就話比人帶下 我諗呢刻大家都目標明確

總之一句 36槍同元朗單野同樣重要 無人會忘記或者忽略

哩個問題好嚴重

support

我本身唔係p牌
但而家變咗p牌
最緊要係大家心水清

雖然我係我係P, 但都真係要留意下
夜晚淩晨好易俾人帶風向,
今日晏晝先有個自亂陣腳膠POST....

要show被人block既人數
最好可以較block 埋被超過某一個數目既人

推到連尼巴睇到，推

推返上去

見撚到個p牌就好撚唔舒服 屌

i光復香港
時代革命

持久戰首要確保資訊順利流通！push！

P不是罪

雖然我都P牌 但為左件事好 都支持

推啊

哩樣我開琴日果個POST都有巴打推過,
我都覺得可以考慮
但果個POST推唔起

推，我係p牌

最好唔要第二點
人地都可以搞我地啲戰力
佢地啲僵屍ac block晒攬炒巴果啲咁點算
要做人數對佢地黎講唔難

支持block p牌出post

真係訓咗。唔好意思

雖然係P仔但推

係, 但唔係針對
好多害郡之馬都係P
你有更好建議 可以提出 我幫你推

P仔表示贊成

28個p牌仔已負評

p牌推

雖然慘左小小 但p牌仔支持

尋日玩左一日河妖，今日就玩老解！！！

好明顯五毛已經全面進場！！！

特徵一：每日大量開post，討論一大堆冇意義，唔關主線事，唔關訴求既野，東拉西扯分散注意！！

特徵二：P牌，近日好多開post都係P牌，甚至有 #3xxxx P牌仔出現，好明顯係買賬號或者開左好耐冇上過黎！！！

唔係排斥P牌仔，大家善用起底功能，自己分析邊啲係五毛啊！！

唔緊要, 大家為件事好

如果連仔等錢洗可眾籌

P牌仔表示支持,唔好俾人帶風向

我自己係P仔都覺得樓主講得岩，
連仔plz

同意

［強烈建議加個 資訊台/文宣台 ]

推，雖然我個ac買既

脷伸，吉ac養到今日

我覺得只要係熱門都見到佢係咪p牌，就已經近乎解決，㩒入去都費時

P牌表示贊同

P仔支持
推

唔好用「㩒入post人數/次數」嚟計熱門呀
但未諗到點計好 正負皮/留言都有機會俾人帶風向

賣連登acc

推

真係好多三毛狗

p牌係賤民, 最多有得俾佢留言已經皇恩浩蕩

果埋真係唔知係真心藍定5毛

我係P，但我同意

老解post一沉曬，而家啲post易推好多

推啊 太多P牌五毛
連仔真係要搵方法處理

支持！

香港人加油！

講幫手推推以下post
[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

為左一千幾百要咁樣出賣連登同香港?

延長p牌期
過多一兩個月開始甩牌又再黎料

同意你講嘅point, 不過

呢個page個email我都收到

唔好屌連仔住
連仔已經盡做，大家比啲時間佢

留言可以我地無咁獨既

出面10個熱門post 8個都係P牌開
入post前以為裡面好多人討論
點知原來大半都只係P牌樓主狂推post

我覺得係時候要禁一禁推post 時間

係呀 成個月啦都無人處理

我諗佢唔會暫時停止新會員註冊㗎啦
不如加個類似檢舉嘅功能啦
多過某個數嘅會員檢舉就禁言一個禮拜
啲五毛一復活就收佢皮 無限loop

係呀...但真係無計
乜都唔做仲差

明白, 要課金真係開聲

最緊要可以比CDROM 分到5毛身份
夠1000個會員BLOCK左 要比人知 佢可能係5毛
要記住5毛唔係想正常討論 佢地只係想破壞我地

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

極可靠消息！！！聽朝7點會有大量白衫軍喺太子同金鐘站！！！

呢d 就係例子

唔會啦, 個幾月前要停就停左 唔係就無P哩樣
檢舉真係有用:
檢舉/BLOCK + 原因 + 夠人數
ADMIN REVIEW -> 禁言或者BLOCK 一段時間

P牌仔同意

p仔ok

Pish

十分認同，頭先一鳩十幾個解放軍post，CLS

P

哩樣野我上一個POST有講
但推唔郁
CD ROM 好易比人帶向架炸
就算佢地分到 都一樣狂比佢地D 鳩POST洗走

我係P牌，都贊成

P牌表示好同意
為咗大局着想 無所謂

push 希望連仔考慮下

我話唔係有人帶向都無人信啦
根本大家都睇到 但無相應既措施去整走班五毛

支持

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

大量五毛
睇到燥

或者唔好用p牌
直接全世界名旁邊顯示加入日期 唔洗指住或者打開
如果6月之後開嘅帳號
就算再點扮理性 扮支持 都易拆穿好多

p牌仔支持

in連仔we trust

會唔會同言論自由有衝突
利申 贊成加強管制P牌

老屎忽表示支持
尤其是凌晨時段特別多人帶風向
個個一起身又睇到果堆post
點搞呀

關鍵時刻
P牌仔 推

快啲block la
好多人block 左想脫手

連仔做野thx

P牌仔表示贊成

變左娛樂版，睇到好L嬲

7月21日之後d五毛係多到痴線
建議7月21日之後新會員唔俾開post三個月同回覆每日限3次

不過佢地開account又冇俾人block嘅時候搵齊1000個account 去block佢地想mute嘅人咁點搞

ADMIN 可以REVIEW
同P牌唔比BLOCK人

光復香港 時代革命

如果5毛有1000人咪可以dq晒成個連登？
分身無限，正體有限呀

以前D 19討論區都係咁
唔係無原因

屌你老母我忍撚夠

【一毛全攻略】一分鐘熟知一毛手段、應對以及撚毛方法

建議:
1. P仔牌短期內開唔到POST (1 / 3個月)
唔建議，有堆普通人真係69後先入場。但我認為可以俾人未click入去已經見到P牌。

2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT (人數可再商確)
不建議，我反而覺得玩人數未必ok。
對家有錢，分分鐘已經買左成萬個acc。咁玩仲容易俾人帶風向。
但我覺得可以show番多d資料出黎，例如佢回覆過咩po。
呢個功能連仔遲遲未開，我相信係出於商業考慮。但而家風頭火勢，可以開住個"beta"版，等件事完左咪取消羅。我都唔想阻連仔搵食

3. P仔牌短期唔可以投正負評, 避免帶向
中立

唔得 好多人少login變左p牌
反而係六月開始有三個post負評多過一百就禁言(正加負都-100）得唔得

連仔plz

建議喺站務台開多個post

唔比P牌正負評好重要。
求連仔做野

依家講緊係有集團式 控制緊言論 間接改變你革命既想法

好似你日日睇TVB咁 個班廢老都唔知自己比人洗左腦

我覺得唔關p牌事
係推post問題嚴重d
入熱門post，真係得 ＃1有野講
下面8成回覆都係樓主推

1. 但哩個我覺得最重要
佢地照樣可以留言

2. 哩個功能我認同商確
但面對哩個問題可以點?

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

開左啦琴日 可以起起我底
站務台開POST推唔郁的

杜絕推post應該比較緊要

例如發文不得連續太多，字數唔可以太少之類

真!! 大家訓覺都要記住

我係p牌我同意

有人寫過script
等無acc既人都睇到d人幾時註冊，但而家對方玩法變左買acc

[LIHKG Userscript][測試版] 五毛/新會員偵測器

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

發文不得連續太多，字數唔可以太少之類
後著可以考慮P仔最多一日一POST
但字數應該無咩用

禁開post
禁推post
向呢兩個方開諗

唔止尋日，呢幾日由朝到晚，頭先先一堆解放軍post

無話唔得 但情況有幾OVER 你琴日應該都好清楚

今日真係好誇張 成日都係解放軍PO 痴撚線

建議做法：
好似舊登咁樣開每月之星比人投票
投夠N票就唔比條友出post
但係以免自己友被5毛集體攻擊
應該要再加上反對率不過 X%
譬如：
光之鍊金術師：
1000票投左佢
950票認為佢係五毛
50票反對
五毛率>90%
五毛認證完畢>禁止出post(依然可以留言(?))

連尼住：
1000票投左佢
但600票認為五毛 (極大機會為五毛網軍攻擊)
400票反對
五毛率只有60%
五毛認證失敗>無影響

當然個數字有待大家修改

連仔 plz help!!!!!!

HOW ABOUT THAT?

【8964習近平去死】喺所有標題前加8964可唔可以禁止三毛？

ADMIN真心考慮下

我都覺得係，到時由推，變左推推推推推推推推推推推推推推

所以會唔會又加左樣，字又唔可以無理重覆？

例如下限發20字，重覆字不得超過5字得唔得？咁樣會唔會加重負擔？

P 仔表示支持
本身開acc都係諗住幫手推實用post

Uuuuu

其實我好唔建議玩人數
因為理論上會員acc可以無限咁買
佢地分分鐘成萬個acc係手

哩個幾月有幾多係大陸開新既AC
連仔D數據清楚過我地十萬倍啦
真係要做D野啦 唔係長久戰好辛苦

強烈贊成禁止新會員開po

P 牌仔支持！

支持 推

開dq系統，最後被dq既九成係自己人

其他我無乜問題。
但2 有可能會被5 毛反轉利用去 block 啲正常人發言。因為五毛數量都好多。

係, 投票真係可考慮
P牌仔無得仔 或者睇註冊日期去投!!!
光之鍊金術師唔BLOCK唔撚得

三毛P牌block極唔完

2.可以點>>我認為連仔不干預太多既大方向無錯。

所以我既建議都係傾向想連仔增加透明度，正如而家既p牌咁，等人一眼望到佢個acc講過乜野

2號唔做得 佢夠ac係手 連登就pk

2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT (人數可再商確)
關於哩點 , 可以參考巴打岩岩咁講參考舊登
玩投票
P牌仔或指定註冊日期前既無得投
最少可以防到對家狂開新AC 去刷投票

開個行動台
一個活動一個 post
一個 comment 唔撚準少過廿個字, 搞撚店啦

每日150個同樣的概念

一係開多個谷，所有p仔一出post 都會去個度。
有建設性先勾返出黎

大家可以睇睇, 唔係對家多人就羸

P牌幫推

係鬼大陸人
佢地有鬼account 架
你朝早六點起身見啲新 post 就明

認同

買舊acc好難防

P囡表示同意

認同
聚焦6大訴求
推

查個負評系統 或者叫5毛率

要好高COST
但真心諗唔到點樣可以BLOCK 五毛P仔既方法

熄撚左正負皮最實際

PUSH!

放係ac旁 比人禁

哩樣講左好耐了

P牌同意

元朗單野之後post好混亂唔統一
無之前咁明確

支持
我係P仔但唔想再見到班乞衣五毛

p牌仔表示贊同

光復香港
時代革命

p牌都推

P版幫推

P牌都支持

我覺得個方向唔係block
而係增加資訊同透明度
等人容易d判斷

原本唔係P牌，改咗制度之後，而家我都係P牌

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

你個建議1 同2係連埋一齊
你比P牌投票分分鐘比人反咬
要有完善方法

我冇嘢講

可以SHOW有幾多人BLOCK左條五毛
例如過500 BLOCK既就開始顯示個BLOCK數目

建議一 麻麻地同意 有手足係因為反送中先開ac 有d戰略都係佢地提出

同埋我覺得已經唔洗再講幾多個訴求
一句講哂
光復香港 時代革命

係, 所以P牌仔/某註冊日期前係唔比投

1,2 ok
3 過份左

P牌之push

明白 但非常時期真係好多五毛
無其他方法既話 只能夠繼續睇住更多五毛入侵

都可以，不過都係果句
人地無限個acc分身,好容易將數字推高=另類帶風向
=變相的正負評制度

其實諗真D, 3係好重要
好多POST真係比正負評影響我好重要

無限ACC 我覺得連仔有睇住
但對家依家都已經用緊哩招

支持連仔做野

連仔可能要有一段時間show埋用戶之前留言正負評

短期封鎖

咁叫討論區呀？

咁叫圍爐網呀戇鳩仔

推上去，Ｐ牌表示支持，特別星期一開始多咗好多FAKE NEWS

P牌幫推反標題黨

少少劣見

有冇得整個hashtag之類

比人出po之前 double check之前有冇巴絲開過po

成日有重重覆覆嘅po講同一件事都唔知點推

如果一個人的智慧不足辨真偽﹐人云亦云﹐但見正評則跟﹐唯奉熱門是正…但求寧枉無縱一律封P以阻5毛﹐無視非P5毛散播謠言膠post, 咁連仔你封P啦, 我真係心支持。

我覺得未必，例如可以唔俾6月後開嘅acc 參與投票DQ 人。

哩樣技術上應該難DD
但DISABLE野應該好易

所以我都話，講句sorry之後走啦
人地講既說話合情合理，就算你懷疑佢你都無辦法反駁佢
你話人係鬼就話你屌記者
你支持前線無做錯又話你無人性

呢d係無討論空間架，明嗎？

P牌仔支持
有巴打提議過P牌負評過千就冇得出po/正負評
覺得唔錯

無錯!! 上面有講過
例如2019.06.01 前既唔準檢舉同同投票

認同, 但香港就係好多哩D人呀師兄

2完全唔得！2得我地波台全員收皮都似

支持！個個上連登睇下一步點做，比啲P牌誤導好易影響成件事發展

幫手大力推

岩岩POST, 有講過, 參考舊登用投票方式
而6月1後REG既唔投得

唔屌連仔, 俾時間你做野
IF連仔答我「會做」咁我就等你

大家講P牌仔乜乜嘅時候﹐有冇一個認真嘅統計數據? p仔5毛係多, 非p嘅有幾多? 一日政治台有幾多個post, 咁p5佔幾多個? 支持封p, 但想先看數據, 以理服人。

何必自我劃線撕裂，先分p牌，再分6月前6月後
社會都夠晒撕裂，討論區又用行政手段製造撕裂？

我贊成禁開post同禁推post，dq我係反對

P既非P既好多
要主要目標係P 因為可以按註冊日期去限制佢地既功能

其實有冇啲功能係可以限制同一個topic唔可以重複開架
例如個標題重複左五個字就唔俾重複開

光復香港
時代革命

咁有咩建議去抵抗五毛?
日日咁多FAKE NEWS 帶向POST 點處理?
去到有一日好嚴重先諗方法?
連登輸就輸架啦 香港仲有冇第2個咁大既討論區?

所以如果係咁﹐我含淚支持.
但建議只限政事台時事台.

連仔，入黎睇下啦！
真係要做野啦！

太集中p牌，結果會比非p5毛突圍

公平d，諗d方法禁止推post，p同非p都可以阻截5毛

有言論自由架嘛 兒登仔想玩一言堂？

2 好贊成

當然連仔唔會完完全全跟我地既意思
最後點係佢地決定 佢地都會去MODIFY
如果連仔團隊有心解決哩個問題 就會做野

完全支持。
點解近排上連登第一件事要係睇是否P牌、是否要ban，而唔係睇內容？
一日ban成廿個p牌假膠，你唔攰我都攰，真係心灰意冷唔想上

G

咁由得五毛咁樣?

BLOCK 到手軟之餘
無ACCT既用家係無得BLOCK, 要硬食鳩POST

先禁左推post，應該可以減低無意義熱門

禁p牌開post，如果p牌有好提議可以去回post，其他人見到有見地可以代為開post

光復香港

或者學巴打咁講, 最少禁左時事台先

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推 最起碼覺得短期內俾唔到正負評可以做

屌今日成撚日都話解放軍，解你老母！

我都開過類似po，但無人理，見到你個po有人支持好撚感動

1,2 都會傷到自己友
3可行啲

而家非常時期
直頭要禁止開放帳戶申請

1 好重要, 可以諗方法幫自己友既P仔快D甩P

我都係六月後開acc 嘅。如果呢啲措施有效杜絕5cents嘅話，我覺得大家係會接受嘅。

另外就算唔DQ , 都可以好似樓上講加返個acc 正皮負皮rating等人自行判斷。

你起起我底, 琴日都開過個
推唔郁
真心都諗住算
今日五毛又帶向講解放軍. 真心忍唔住再開

推
小心駛得萬年船
起碼第2 3點一定要做

呢個唔得
正負皮係連登集體智慧
決定咩做得，咩唔做得

我都明，呢排好多三毛，我都有份幫手推返d重要po上去同埋叫人唔好分化

但樓主要記得好多三毛係有淘寶買舊acc，要唸下呢個做法夠唔夠全面同係咪真係最有效率

利申：由連登成立第一日開始係CD rom，啱啱先開左acc，因為想加入幫手做文宣同輿論

做野啦連仔

推到畀連生睇到

係! 所以我提出P仔或者6月1號之後REG既唔比我正負評

推到連仔做野

本身冇P 之後無啦啦有P嘅我支持

不如2改做acc名下面show 被block人數
大家自己判斷

我都係P牌，但係我都支持
尤其係俾一定數量既人block完之前要鎖返佢幾個月

無 都係靠大家自己理性分析
正負皮又真係可以搞搞, set 個 limit?
or 可以睇到個 detail figure知道正負皮入邊有幾多％ 係 P比既。

舊ACC 哩樣野難搞...

支持，唔想再俾P牌仔亂帶風向

Agger

P牌冇得block人咪得

呢個推

P仔都同意

係, 叻女, 或者定義做6月1號之後註冊既人

Agree

P牌嘅我都表示支持

Pushhhh

都可以，但dq呢樣野真係唔應該有
你只會製造小圈子大軍，唔加入小圈子，理念唔一樣就dq你

我信人性，我好肯定dq功能推出，一定會出現有組織既dq大軍

推到連仔見到！

ADMIN 一句講哂
開個價嚟

如果想開一個新台, 只係畀非 P 牌進入 , 連嗰台既 admin 管理權 , 你開個價出嚟

想講好撚耐

身為p牌仔，但支持限制返 p牌，特別係建議二

P牌唔可以開post?

我一早講過叫連仔做野，但佢就掛個P牌算數，根本有啲擺撚到明係五毛都唔ban，連尼住你係咪想連登死先至肯做野？

大是大非時間 唔該搞一d 容易比真會員辨別到既標籤 唔好再理乜鳩民唔民主 我淨係知輸左今次 永遠冇民主

都啱，上嚟係為咗睇有用嘅資訊，
但係依家反而要用更長嘅時間去搵，
冇晒效率
只要仲有得留言，
你嘅建議我接受

有諗頭 幫推

admin , 咪講咁多
你開個價畀我

我們眾籌買個新「台」 , 有自主 admin 權, tailor made 一個進入台既規則

認真推

雖我係p牌 但我照推

咪撚比人登記著 p仔收收皮先

支持 但覺得可以再商榷
其實連正負皮都唔畀咁咪同無ac差唔多？
要正負皮帶風向其實P唔P牌都做到，因為不記名又無後果
不如直接少少 短期內停止收會員啦

好老實 我一直都有 block 鳩啲一毛/ 打手/ 藍屍/ 黑警 account
但就係因為 6 月中開始, 無停止登記, 成班一毛狗入嚟潛伏帶風向
P 牌其實有盲點位

仲有 我 block 左係無用, 依度大把會員無 block 人既習慣
就會一直畀依班狗帶風向, 根本嚴重影響個氣氛

P牌 表示 支持

無用啦 依家先停
6 月中至依家 起碼多左 2 萬個 numbers

根本好多一毛都潛伏哂
等機會出嚟帶風向

唔係賴P牌 但哩一刻連登有咩措施係趕五毛?
唔趕? 由佢地繼續咁樣你OK?

果D話題係好多野討論 但無可能星期一熱門全部都係講何家
只有一兩個POST講中環
亦正正因為有野好講, 好多五毛就日日搵話題轉移視線

推，而家已經係非常時期，香港今次再輸就真係徹底玩完，強烈支持限制p牌，就算俾人話連登變一言堂都要架啦，我地對既係無恥中共，佢哋叻玩滲透轉風向玩分化，唔可以俾三毛有機可乘

利伸：新會員p牌仔

P牌 讚成

有留言已經好好 一係連仔交個數出黎
6月註冊既有幾多個
7月又有幾多
平時平均又有幾多

收到足夠投訴後，加埋資深會員/admins 做最終裁決得唔得。

師兄心水清
今日佢地未出動 聽日呢? 7月27號之後呢

有人可以勇武，有人想係安全既位置幫手
其實唔好咁迫連仔

站務台最近有好多建議，大家有時間去討論一個可行既方案

趕五毛無得唔迫

鬼咩，到時上連登變左玩捉妖記
更何況自由討論就必定會有呢個問題發生，你無可能杜絕所有唔岩聽既聲音，亦無需要，所以我一直都無block過任何人，因為就算係問題post，我都要入去帶返正個風向，呢個就係討論區遊戲規則

而攬炒巴提出既最重要一點，我覺得係要增加推上熱門既難度同門檻，因此用行政手段阻止推post絕對可行禁p牌開post都可行

但dq絕對係弊多於利

講真，連登咁繁榮就係因為有言論自由，咁易俾人帶到風向 傻嘅咩

全禁P仔開post啦，但認證左果d可以照回到人post?

有冇得搞p牌出post/回人審批，你地批先俾佢出街

岩

光復香港，
時代革命！

我係P牌仔都讚成，推

無錯 真係好易
唔評論錯對, 但好多事例
大肚婆, 元朗, 何妖

我地上左成十年高登連登緊係一早就知
但問題係 依家好多新CD ROM都上緊連登

同埋言論自由同可以比五毛鳩UP係兩件事黎

P牌仔全力支持

我覺得唔應該用趕， 係改善成個論壇既出post 置頂post 熱門post etc 既機制， 令到論壇討論既題目多元化啲
咁先可以令到連登有佢既價值
你可以當我9up

不過admin 短暫真係禁p 牌發post 係解決既辦法

連仔做野好快
依家唔洗click入去已經見到P牌

咁佢都要有五毛言論先會qualify到個投票門檻架

我係p牌 我質成！

開口第一句就屌人 話一定肯做野未 但你都係第一次提咋喎

起碼入黎之前都要俾人睇到係P牌post啦

P仔贊成
禁開新post最好 晚晚帶風向好煩

連仔做到野。比。like

【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

P牌絲push

P 牌說： I Do ~~
push

次次都話出老解
次次都無老解
我係老解都唔會著制服出黎打啦
無制服你咪當佢藍C又好黑社會又好
佢身份唔係老解就得啦

中環都好重要
無舉旗就開槍
殺紅了眼

讚成

我做左CD ROM好耐
研究左好耐好辛苦先搵人幫我開AC
我都知有好多P牌係狗賊
雖然我終於有得留言…但你個建議我都贊成!
我每日都追post…希望d post整理一下…
集中d…唔好每個都喺度打散文…
因為真心追得好辛苦同好亂…
今日有d隊友都唔知727元朗同728上環…
我已經都有派海報過佢地邊日去邊度遊行…
希望文宣同連主刪減d冇乜用既post…

2唔建議，如果五毛總動員去block人，咪佢玩撚哂

推
721 36槍
5大訴求
追究到底

推推推推推

我推

冇得開po又好似講唔過去

老老77，樓主cap出黎果d會員有部分我覺得唔係五毛黎

Up

我係樓主, 追左廿幾頁POST, 總結一下:

有人講緊咁樣係言論自由咩?
好笑 自論自由唔係咁樣比對家五毛咁樣玩法
相反意見同五毛鳩UP係兩件事 咪撚連埋黎講啦仆街
同埋如果係五毛 點解要比佢地存存係連登?
你攻緊大陸D討論區果陣, 人地會仁慈?

1. P仔牌短期內開唔到POST (1 / 3個月)
哩樣個人認為幾重要, 非常時期
a. 如果P仔想出POST, 可以叫朋友代出, SHARE去TG, 係緊要既大把手足 FC 完會幫你POST. 複雜少少既方法: 有個待出POST既台都可以諗下
b. 退一步 重要台唔比出住 eg. 時事台
c. 再退一步 一日最多一POST, 無撚理由無限出掛?

2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT
哩個係可能有BUG, 對家可能註冊好多新ACCT
可行解決方法
a. 短時間內 6月1號之後註冊既P仔唔比檢舉人, 避免佢地屈返我地轉頭
b. 夠數既話, ADMIN 最後REVIEW, 或者開個台再投
c. 可參考舊登投票方式, 每周/每月之星
哩個功能係難搞, 有D專制。但對抗五毛真係有用，例如光之鍊金術師

3. P仔牌短期唔可以投正負評, 避免帶向
可以按註冊日期去定, 短時間內 6月1號之後註冊既P仔唔比投正負評

4. 主頁都顯示到P牌ICON係人名隔離

5. 有PIN 重要MSG既功能, 樓主PIN ? 或根據正評數?
有時未必下下追到咁多頁POST, 哩個功能好撚重要, 避免重要野沉POST底

6. 顯示被人BLOCK既人數係名隔離 (CD ROM都睇到)
例如比夠1000個人BLOCK既開始會顯示
同埋6月1號之後REG既”BLOCK” 唔會計算係哩度在內

P 牌表示支持

重要summary係 #627
屌如果有PIN功能我就可以直接PIN #627個MSG上去第2個CM
真係好撚實用

P牌表示同意

作為P牌仔
我認同

P牌仔幫推
如果真係有用
當extend自己cd rom多3個月

推 727反黑組 元朗見

GOOD 連仔做左野

【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

多謝巴打幫推!

就係哩D柒頭

多謝 叫多D手足入黎, 到時就多D例證可以扑撚晒你地

認同
今日睇啲老解title睇到好撚炆, 都廢撚事㩒入去睇

連仔係咪即係加左係標題出面就睇到P牌仔ONLY?

【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

第三個 post 係堅料？

連仔入黎請睇 #627

咁如果3毛夾埋block 返自己友點算？

追左陣似堅, 已GRAD 3年收唔到

睇 #627

4. 主頁都顯示到P牌ICON係人名隔離
連仔已經改左, 多謝有睇個POST
其他POINT 都認真考慮下 PLZZZZ

但其實我想知p牌真正嘅意思係咩 因為我依嗰ac用左大半年 之前明明無p 一改名就有p牌...

太耐無留言?

依嗰我唔知... 但發夢個日都有開po..

9光復香港
時代革命

可以起我底 去睇翻之前發夢個日嘅po 真心想有巴打可以解答到我

[更新] 有關「P牌」標記

應該得連仔團隊答到CODE既問題

不如正負評總數到一定數量先凹到P啦

係, 好過無
其他POINT等佢地消化下

我見一個封一個，但真心可以整個report功能

唔P都唔等如無$0.5
買個AC有幾難

我諗我哩段期間都封左100個
但我地封到CD ROM封唔到
同埋長久戰點解要比咁多敵人入黎哩度

難架, 買到幾多個?

贊成！成日click 左入去先知係廢post

第一點唔建議，原因係大家見到呢排都出現左d意圖自殺，要救人的post，如果只以p牌定唔係p牌黎作定論，會令出事時想吹雞救人都做唔到
所以建議係第二點個度調低標準，可以係200~300人負評先禁

我係P牌仔，但我係無辜
以前係懶得開ac
依家好多post 唔係會員就睇唔到先開

推呀

請參考 #627

雖然我都係P牌仔

撐

終於有人屌

仆街p牌都未知規矩 亂開po

唔係老屎忽 只係想連登有良好討論環境

P牌仔支持！

好耐無用連登既我都變撚左P牌仔

作為p牌仔都正皮

支持，真係唔好俾p牌開post

其實未必係P牌仔, 可以定義為6月1號後註冊既人

只能有殺錯無放過
因為依家真係無措施去對抗
只能對同路既P仔巴絲講聲SORRY

P 牌唔俾開新 Post 合理

我係樓主, 追左廿幾頁POST, 總結一下:

有人講緊咁樣係言論自由咩?
好笑 自論自由唔係咁樣比對家五毛咁樣玩法
相反意見同五毛鳩UP係兩件事 咪撚連埋黎講啦仆街
同埋如果係五毛 點解要比佢地存存係連登?
你攻緊大陸D討論區果陣, 人地會仁慈?

1. P仔牌短期內開唔到POST (1 / 3個月)
哩樣個人認為幾重要, 非常時期
a. 如果P仔想出POST, 可以叫朋友代出, SHARE去TG, 係緊要既大把手足 FC 完會幫你POST. 複雜少少既方法: 有個待出POST既台都可以諗下
b. 退一步 重要台唔比出住 eg. 時事台
c. 再退一步 一日最多一POST, 無撚理由無限出掛?

2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT
哩個係可能有BUG, 對家可能註冊好多新ACCT
可行解決方法
a. 短時間內 6月1號之後註冊既P仔唔比檢舉人, 避免佢地屈返我地轉頭
b. 夠數既話, ADMIN 最後REVIEW, 或者開個台再投
c. 可參考舊登投票方式, 每周/每月之星
哩個功能係難搞, 有D專制。但對抗五毛真係有用，例如光之鍊金術師

3. P仔牌短期唔可以投正負評, 避免帶向
可以按註冊日期去定, 短時間內 6月1號之後註冊既P仔唔比投正負評

4. 主頁都顯示到P牌ICON係人名隔離
哩樣連仔岩岩加左, 好波!!

5. 有PIN 重要MSG既功能, 樓主PIN ? 或根據正評數?
有時未必下下追到咁多頁POST, 哩個功能好撚重要, 避免重要野沉POST底

6. 顯示被人BLOCK既人數係名隔離 (CD ROM都睇到)
例如比夠1000個人BLOCK既開始會顯示
同埋6月1號之後REG既”BLOCK” 唔會計算係哩度在內

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推一推PLZ 阻阻你

非常時期 我真P 都要推一推

不如你去站務台開多個

推到連尼住入黎

p牌仔左膠大愛比率非常之高

連仔做嘢啦！

P仔推

我覺得如果一個人係咁比人block， 佢再回應，開新post， 佢個名隔離要標示一個符號代表好多人block佢， 令到其他人更加有警覺性

g持

好建議!

P推

p仔為件事唔介意做 cdrom

支持！
唔好俾人帶風向阿！

做下文宣啦！

當D人開始對P牌免疫時
有冇都冇分別
尤其好多話「以前冇開AC依家忍唔住要講2句」「我係__人借朋友AC講2句」
跟住D人就當正真係同路人信哂D帶風向POST
我知有D真係岩岩新黎想傾野
但當個個都咁講時
真係要有戒心

p

覺得

都可以做，不過1就唔係太好，因為我都見到有p牌仔開啲好有建設性既post

第3個point好重要

推呀！

P牌仔幫推

推上熱門

P牌仔支持

推到站務台都要開埋

連仔只掛住hit rate同錢

我係p但你講得岩
Btw起我底？有野睇，證明p牌都可以做野

重點!

類似#705 reply既第6點
其實如果多比人BLOCK既數目
可以長期顯示

依家有6,7 成POST都係借AC

係，好撚多一毛

P牌表示贊成

我冇野講

其實而家係香港既非常時期，大家都為香港博命之際，防三毛網軍而犧牲一部分人既利益我覺得可行，我都係p牌新會員，但我十分支持限制p牌出post帶風向，或者開多個新台俾義士討論，而個新台限制p牌出post，只能做CD-ROM

p仔力推

推！聚焦！

訓先手足門
我估連仔應該睇到哩個POST
主頁顯示埋P牌係名隔離已經加左
其他功能我估ADMIN 佢地都要諗下點改進
再等佢地回應下啦
得閒幫手推下, 多D人睇到, 收集多D意見
長久戰先有得打落去, 杜絕五毛
727 和理非元朗見, 加油! 專注五大訴求

可以留言的, 只係部分功能未用到住

[大檸樂，求救] 有 fd o既 fd 俾人屈破壞何君燒老豆老母個墳！！！

最新UPDATE 係第29頁
留言 #705

5. 有PIN 重要MSG既功能, 樓主PIN ? 或根據正評數?
有時未必下下追到咁多頁POST, 哩個功能好撚重要, 避免重要野沉底
哩樣真係認真考慮,REDDIT好似有類近功能, 可參考

基本上都支持
但我發現冇P嘅帶風向一樣唔少
我自己呢個月都起到幾個
全部都係好長時間冇出po突然呢個月出嚟9up

其實真心唔駛攪到咁複雜，暫時一刀切限制p牌解決左3毛啦，其實大部分非網軍p牌都應該明白事理唔介意做CD-ROM,剩低既應該係其他台唔理政事既人

今次香港唔可以再輸，再輸就玩完無得翻身架啦

我覺得唔係P牌唔P牌嘅問題, 係最近啲po好唔集中, spin到有時miss咗啲有用資訊

建議暫停新註冊

好多都係舊acc買返嚟再近期狂開post,咁點抵制呢

係, 睇#705
顯示BLOCK 功能其實不限於P仔
如果多人BLOCK, 其他USER都顯示到被BLOCK人數係名隔離
前題6月1號後REG既人BLOCK唔到

第二點 根本唔可行，如果有泵水，整一萬個五毛黎block你都得

係，但減少一部分都好呀，而且p牌網軍將會越來越多

追追POST.....睇#705
答左好多次了

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

連仔應該做緊第一步，二三四步要慢嚟

你話對家買舊AC
無得講啦. 佢買到既話你點做都係死
依家係點樣限制新會員功能
放遠將來

支持支持

之後8月開始仲多..學生電郵

記得對啲有用post先推上嚟，其他無用嘅由佢沉

多謝手足幫手
訓唔著, 推多陣先

掛住個P都要推
太多五毛

學生電郵都好
如果係香港同路人學生
最驚係其他公司電郵

之前三個月多左成萬個帳戶過去兩年都係先提下

推到P牌仔不得開新Post

8 9 10月

唔該晒，但真心追唔到咁多個

係好誇張, 如果比人操控到既話
最少P牌新會員無可能無限出POST先

所以有PIN MSG 功能會好爽好有效

但呢啲先唔好block
要跟縱追住屌
屌到收皮

你哋先行者只好服從

PUSH

支持第2點 扑左得自己睇唔到無撚用

不如開個新台俾大家啦，個新台淨係討論行動，等大家知道要做咩主線任務同支線任務，唔好俾人玩分化同帶風向，淨係新台限制p牌，唔會影響其他台既新會員

一撚樣，有p牌入唔撚識洗板呀？

舊acc賣嘅照搞到

5-7月多左成幾萬..

舉報過有人賣都無人理

係囉，所以要標被block同負皮咪可以圈走班人囉！

其實係阻唔到買acc果d ，但至少隔左一堆p牌三毛，三毛p牌只會越來越多，好似而家每日150蝗蟲來港咁侵蝕緊香港一樣
而家點都要搵辦法防左一大堆3毛p牌先架啦

P牌仔被禁聲好唔開心，但你講嗰三個 po 真係有啲 9 up .... 特別係出老解嗰個

如果可以令到呢個長期抗爭可以繼續，P牌仔其實冇理由唔十仆嘅 .......

唔係禁聲 仍然可以留言

借口搵食 推廣 賣帳 賣垃圾搵水魚都舉報過

根本唔理

1字P牌幫推

忍左幾日

Pishhhhhh

P牌幫手推

係噃，睇錯咗 ........

P仔幫忙推

我無嘢講

怕有1000個5毛 建議起碼5000

推啊推

P仔 認同！

我係近期先有email(~_~;)
成日留言比人罵p牌 5p！我都吾知乜黎，然後就比block問全家！

1.P牌仔係有限期內只能開有限制嘅post
2.無意見
3.讚成

好多舊人因為有時意見不合 比人block撚哂啦

推！
727見

推
727見

極重要
推

P仔都幫推！ 大家加油，block 左我，我都唔介意，反而希望幫到你地！

有時候有P牌報料好重要，雖然有假膠，但如果限制P牌發言會引伸好多問題

我反對1
但支持2同3

推～

P牌仔表示G持

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

推一推

第二點絕對唔可以做 因為變相有1000隻5毛都可以令我方被bam ac 到時對方一有人留cm 就bam 全連登都bam晒連登就玩完

你點知冇1000隻5毛係脫咗牌 咩光之鍊金術師嗰啲 當然機會好低 但哩一步一錯就會熄登

光復香港，時代革命

其實要幾耐先甩到P牌？
Btw P牌仔表示支持

p支持

推 網戰都好重要

727YL

1,2唔係幾好 但3絕對同意
或者可以整個機制，俾人投票去幫啲發言有理嘅p裨仔甩p

P牌, push

我P，但我支持
啲白痴post真心煩

所有機制都可以失效
呢d野盡量改啦 無得十全十美
只係所有人都要改下習慣
唔好下下都唔d唔同睇法嘅人係三毛係鬼話人帶風向係網軍
驚中共都唔係咁

啱架，唔比開Post係合理
事關重大啊

我係p 但說得有理 推

P 推

P牌仔
今朝開左個PO講要放風比元朗友睇下可唔可以和平搞得成
點知自己推左成日都冇人理
下午條橋就比對家拎左黎用 吹哂風要燒村屠城
仲有一堆意見PO推來推去都冇人理
老屎忽自己玩飽佢

推呀！屌你地老母！

支持p牌無得開po

真

呢幾排一直推發夢文宣op雖然係垃圾p牌仔但都想出一分力

Po

話時話唔知點解解我無啦啦又變撚左P牌 之前都無

有冇試過係唔同台開post
睇下邊個台會快上熱門
我有次無意撞到個post
係有人試緊但係我想推
果時個post好快刪口左……

P牌只係援兵之計，90日後五毛甩P就冇用
名旁邊顯示編號/註冊日期/上線日期會好啲

咁搞大把無辜p牌仔中招
仲要波台班癲狗一定咬撚死你
你估三毛俾人block得多定波台狗？

你地決定啦，只要運動成功都支持。

大家留意fb已經死死地，
朋友post過半日先見到，
呢度重要口野上唔到頂，
行街時出面一定有干擾，
公海，
出面成日話通訊慢會點

P仔cd rom幫推

認真
你搵果幾個垃圾post根本帶唔到風向

高級5毛
高千正皮果種歪理帶風向先大威力
因為連登仲係好撚多人無腦無批判能力

突然成個政府開花
打文格式仲要差唔多
你話唔係夾埋我都唔信啦

呢d影證打飛機活動
玩一日好啦
做實事好過啦

雖然P牌，照推

2, 3 方向上大致ok
1 有些保留，但如無更好方法，照去

P牌表示讚成
我入黎係支持你地班年青人！唔係睇d毛玩分化！

2. 除了計人數，也許可以用年資作weighted average計人數，否則潛在的鬼數目上可能大到set咩人數門檻也無用；又或索性P牌唔計人頭

1

。

其實可唔可以好似舊登咁
佢地有得派膠
我地連登派5毛

P牌表示支持

而家真係太撚多垃圾post

又幾好提議

真係on9 屌 推

有道理P 仔推

中產黨最叻滲透架！一定要防範班仆街

同埋都可以show埋個會員被block嘅人數
人數太多會知有啲問題

推推捱

推 727元朗

停止註冊新ac

第2個 point 我覺得要好小心
萬一對方有能力控制 1000 個 account 就大鑊
可以考慮下幫每個 user 計一個 reliability score，綜合晒俾人 block，post 嘅正負評等等嘅分數。低過某一個分就短期block
實際點計就要計下

p仔都贊成

中共最叻係收買策反，一定要防範。

支持抵制P牌

停止注冊

可唔可以做個計分系統？
正皮負皮會影響開post果個人嘅分，每個人正負皮人嘅比重會唔同，例如舊會然/ 活躍+經常有正平嘅會然比正負皮會x大呢個比重

Score=sum(net(vote * weight))

Weight=score/sum of score of all members

申利：無讀過書

再唔做野，連登變成下一個DISCUSS

唔出post冇問題，但正負皮都冇嘅就

支持 依家好多濕尻

727 和理非元朗見

支持被block人數過1000 就暫時禁止開post

p牌認同幫推

支持樓主動議

P牌仔表示只要對成個運動好，點都會支持

P牌表示唔介意

推唔推得郁唔關新舊事

睇註冊日期 睇埋有其他方法 請追post

P牌仔都要推啦

睇完總結 全部同意

多謝 總結係#1113 留言度
見到有人話造票等等問題
幫手叫佢睇#1113
大家一齊再改 唔好一味bam
因為依家真係無 方法可以對付肯撚定係五毛搞事嘅人

p牌支持

P牌仔推

我係P牌，但我支持樓主

我都係P牌，但我支持樓主

我覺得討論可以，但唔好出post
利申：p牌表示同意

禁推post!
同一個post 推完一次
要隔15分鐘先可以再推
只要禁到
無意義嘅post就唔會再起熱門出現

可考慮！但15分鐘有點耐 真心有用post都可能沉左落去

連仔做野啦好冇

做緊野都推下

同意 而家要睇岩用嘅post比以前要花多咗時間去篩選

記得對啲有用post先推上嚟，其他無用嘅由佢沉
屌，連囝做嘢未，越嚟越多on9 p出嚟捉鬼帶風向，要正視

on9 p

agree

雪藏牌表示冇意見...

做野啦連登 最多開返廣告同呢啲條件交換

撐
P牌狗食屎

超新P牌支持

連囝 我明大家都有言論自由 但某d員會濫用依個自由去發佈假消息 或 收受金錢利益以發表言論 你係咪應該運用你嘅權力做d野呢
我明好難判定邊個係人邊個係鬼
但你唔係想有會員用假消息 引到市民出去 有生命危險 先黎後悔呀嘛？

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

Ｐ牌仔贊成 唔比Ｐ牌開post應該都已經有改善~~~
光復香港 時化革命！

代
再push

光復香港 時代革命
對抗五毛 你我有責

其實唔單止P牌問題 仲有大量一早開嘅ac 都可能同支那有聯繫 係收受利益後有目的咁發表言論
大家巴打 當初仲就係相信你 先由高登轉過黎
依家大是大非時 有人利用你同你團隊苦心研究嘅系統漏洞 你絕對應該治亂世用重典
我明你好辛苦 左右做人難 原諒我咁直接講 係咁唔公平架啦
情況就係我地會員係前鋒 不論我地點扭波點失誤 比賽都係0:0 但admin團隊係後衛 你一個失誤 一個猶豫不決 就輸0:1

P牌仔都G持

P牌
但同意

唔同意一

但同意二同三

好多 p 牌好有貢獻

我P牌都要贊成
實在太多帶風向post

P仔表示願意配合💪🏻

連仔做野未

新會然都表示讚同

短期封acc有啲難，你唔知實際連登有幾多個一毛acc，佢地集合起嚟block人，隨時攬炒巴都俾人封埋
唔可以投正負皮就好似行得通

.

P牌如果被過2000負評會加p得唔得?

不過我都block咗樓豬係有人share post先見到
唔記得咩原因block

1果點建議改成限制每日回覆同開PO數 唔贊成完全禁止
2果點好易作法自弊
3果點同意係可以做

支持！

香港人加油！

講幫手推推以下post
無人講仲等幾時？７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！

[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

Sor 唔緊要
Connected

新入post 可以睇睇

一早要啦

真係要屌，頂唔順，可唔可以禁止P牌出post 同發言

相信禁止P牌出post ，同路人P牌大多數都唔會反對

P仔幫推！
我寧願做一世P牌，都唔想被人亂帶風向！

我p牌唔介意出唔到post

標題黨先仆街成日入到去唔對題

我無問題但我留意到好多無p牌講野都鬼鬼地

再推

P仔 a推

禁發言就唔洗

p牌幫推

最少都禁出post ，俾佢地洗板，好多post 都推唔上

P 牌仔有個建議

1. 贊同 P 牌出 post 既 subject 要有埋個 P 牌以之識別2. 唔係咁贊同限制 P 牌 1、2、3 個月既發言權, 但可以限制 P 排出 post 既曝光率3. 承接第 2 點，P 牌出既 post 首先只限會員睇到 (CD-ROM / 非會員睇唔到), P 牌 Post 除 正/負評 之外加多個 e.g. Publish 正/反 比會員評級 要過一定數量既 正Publish 個 post 先可以比所有人睇到，過某個特定數量既反對個 post 會自動 隱藏 或 delete4. P 牌回復既限制，如果 P 牌既 回復留言 同埋出既 post 比會員負評到一個點，P 牌發言權 (包括開 post 同 回復) 會被限制, 例如暫停 1、2、3 個月5. P 牌到期果陣，會有個 msg inbox 所有會員徵詢過唔過到試用期，要過特定數目會員既 同意 先可以除 P 牌6. 如果 P 牌連續被 負評 post， 例如 1 個月內連續出 post 都係比人 負評 而被消失 (承接第 2 點)， 其 P 牌 account 會被取消, 兼 註冊email 同埋 IP 會被封特定較長既時間 e.g. 1 年

集氣求連仔出手

P牌推
1. P仔牌短期內開唔到POST (1 / 3個月)
2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT (人數可再商確)
3. P仔牌短期唔可以投正負評, 避免帶向

贊成 1 同 3
我覺得2有問題, 係咪只會封鎖P牌個D?
如果唔係 隨時連樓主或者一D真同路人都比人搞到Block Account
倒不如先行1同3, 到甩P個段時間再看效果如何

我係P牌表示認同，推

對唔住
我係P牌仔幫推

開聲先課

我係P牌
但我認同樓主
旦凡P牌黎緊3個月都只可以回覆, 但唔可以出POST
P牌留言如超過1000負評, 初犯警告1次, 再犯禁言3日
7日內有第3次留言超過1000負評, 禁言10日

我係P牌 我支持
反正咁多年CD ROM

因為反送中所以由CD rom開左個AC, 雖然都係P牌, 但樓主有D論點的確好好, 例如短期唔比開post, 比某個數block就廢左個AC
我諗緊有冇可能有個功能係check到留言, 如果起底果陣見到平時留言係點, 咁會易D知道個P牌咩背景, 係咪帶風向

Check 留言 可以google check
但睇唔晒 但如果可以顯示到被block數都係件好事

2 可以唔係淨係針對p仔

返去諗諗今晚再整合

push！

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

pishsh下先

又係28字頭但都要借AC

若全部人都包括既話，我係指可能連同路人都會被Block，結果連開/推有用Post都做唔到。

例如 "我要攬炒"巴個D咁出既會員，好易比人狙擊，因為135毛既數量不明，而且被Block既人根本睇唔到比邊個Block左，Acct比人封左都唔知咩事。

另外技術上亦有困難，若果有人被1000人封鎖後Block Acct，到解Block之後，之後係去到2000人封鎖佢先再Block過? 定之前封鎖佢個D會取消重新計?

我就係諗唔通呢D，所以對第2點有保留，希望你明白。

請過POST 哩個問題答過好多次

請追post

Sorry, 追番

2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT
哩個係可能有BUG, 對家可能註冊好多新ACCT
可行解決方法
a. 短時間內 6月1號之後註冊既P仔唔比檢舉人, 避免佢地屈返我地轉頭
b. 夠數既話, ADMIN 最後REVIEW, 或者開個台再投
c. 可參考舊登投票方式, 每周/每月之星
哩個功能係難搞, 有D專制。但對抗五毛真係有用，例如光之鍊金術師

Calling 連仔

更簡短地總結一下
對象主要係6月1號或之後註冊既P仔 下稱P仔

1. P仔牌短期內開唔到POST
次選 部份台唔比出住 eg. 時事台
同時 一日最多一POST

2. 有短期封鎖ACCT 功能, 比1000個會員封鎖會短期block左個ACCT
a. P仔唔比檢舉人, 避免佢地屈返我地轉頭
b. 夠數既話, ADMIN 最後REVIEW, 或者開個台再投
c. 可參考舊登投票方式, 每周/每月之星
哩個功能係難搞, 有D專制。但對抗五毛同言論戰好有用，例如光之鍊金術師

3. P仔牌短期唔可以投正負評, 避免帶向

4. 主頁都顯示到P牌ICON係人名隔離 (連仔已加!)

5. 有PIN 重要MSG既功能, 樓主PIN 或者根據正評數PIN
前者我覺得好有用, 例如哩個POST, 好多時大家都睇唔到我既SUMMRU
如果有既話, 我可以PIN重要MSG上去POST頭, 用家更有效追POST

6. 顯示被人BLOCK既人數係名隔離 (CD ROM都睇到)
如某用家比1000個人BLOCK既開始會顯示係被BLOCK數名隔離
6月1號之後註冊既唔會COUNT入被BLOCK數入面

其實開個台專係比P仔出POST都得

支持
的確有需要整頓一下，聚焦番d要點

你講到連仔=IT仔=IT

連仔SAY YES= OK

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港 時代革命

就算P牌都要推

作為一個P牌仔，我都贊成
引用廢老一句：你冇做錯野怕咩俾人block呀？

P牌仔照撐，非常時期

推，唔好比我我地p仔仔開post

全力推

其實迖狗post 都好多

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

第一點改為每日限開一個post啦
我見P牌post都有啲係有用資訊

更新左了

連仔快D做野！

各位聽日見

P牌仔大力一推，杜絕五毛入侵帶向

但係點解有d人number 咁前都有p牌
唔係講我，但係腦魔94都p牌

Show到比幾多人block左

係? 點睇到

太耐無用/留CM? 好似係
之前連兄有POST回覆過

推

真係好多三五毛帶風向

支持樓主

推下先 點撚樣呀連仔?

限制最近註冊既P仔開POST數目未呀

P仔再幫推

8月5日全港大罷工

8月5號我會罷工

關於第一同第二，係主題頁show返個p牌已經足夠，P牌應該同普通會員享有一樣嘅權利

關於第三，應該參考一下Reddit，開post頭一個鐘內隱藏顯示正負評數
好多人有個羊群心態，睇完個題目，見多人正評但跟住比正評，而頭一個鐘但容易比人帶向風向
所以應該隱藏正負評數，鼓勵大家分析內容先比正負評

APP 好似仲未SHOW到?
P仔無可能可以一日開到咁多POST啦

我開咗account 6年都仲係P牌，但唔緊要，我寧願自己冇得投冇得出post。